軒轅劍柒首部預告片正式公開！

扮Witcher？

天之痕神作地位永遠無法被取代

講起又幾似

好想要返以前水墨畫風格

其一啦，同埋故事真係三同天之痕最好。

變左動作game？

留名睇RTX2080都係得20FPS

講墨者但一秒機關術都無

仁王

真係好有風格呢集我有買碟，之後變3d就無性趣

軒轅劍3 正傳可以一戰

點解係都要出3D

奶咁多次嘢

軒三正, 同 軒三外 係一定要玩嘅!

中二已經玩緊

20年前產物
台灣RPG全盛時期

一直覺得3>天痕

我覺得似sekiro多啲 有幾下擺明係格野

咁練妖壺點用??
合怪,call 怪幫手無左???
仲可以叫軒轅劍???

3都正，世界觀好大，故事好原整。天之痕係感情描寫好。

軒五完全唔知做乜鳩

歐洲玩到中東玩到中國
好正

iOS 有得買
前排玩返，回憶返晒黎

以前玩到爆機都無升埋上去打蚩尤同牛魔王
同埋幾個角色又練唔到最後幾招絕技

手機版同原版有冇分別？

有多個結局

軒三外之後出果d垃圾黎

同意

認真?
有無玩過蒼之濤先?
劇情同戰鬥系統我覺得係同天之痕平起平坐

佢3D作畫已經扣晒分

我玩最少4次仲數住攻擊數
都學唔到絞龍翻身

認真3D之後我都無玩過
但有Fd玩都表示外傳同常都係佳作

天狼𢁉閃先唔知點先學到
無玩隻game 十幾年仲記得啲招名

要係御劍燎原之前學左狡龍翻身， 再斬唔知幾千隻怪

似dark soul

天之痕真係好正㗎
諗返起兩個結局都

下，御劍撩原 好早有，好似係和尚教賽特
咪要好早期升哂啲絕技熟練度
唔用修改器有排磨

本來終點係日本
股東要domo趕工，最後cut 日本劇情，格硬將撒旦放係中國收工

岩岩買左3

我試過用修改器， 之後去到domo 工作室，拎簽名

有個會答，你用修改器，唔比

3D唔洗講
只有2D先叫神GAME

絞龍翻身係一定學到
你正常咁玩就會出

要係和尚教佢學野之前就打1000怪
基本上入地獄打到學到 係最好

咁升法啲人物lv 會唔會磨到好高？
之後咪好無癮？

終點唔係返歐洲，sad end收場咩？

唔會
因為D怪好低經
比正常多5-10LV內
去到後期都唔太影響既

主角大絕還好 但係其他隊友難撚到...
我打到去最後大佬停左係到 打左幾日先出到

3WOR
打到中國 最後打撒旦就完場

多左咩結局 我淨係記得小雪去拜山

一隻軒6一隻仙劍6 搞到我唔想再玩雙劍
唔該俾返5代之前既雙劍俾我

冇左煉獄壺係敗筆
亦係我退出呢個系列既原因之一